利物浦市長：英超重開是一場鬧劇

正當英國政府及英超賽會全力籌備重開賽事，利物浦市長祖爾安達臣(Joe Anderson)卻唱反調，認為現時疫情嚴峻唔應該復賽，直接頒冠軍畀利物浦然後腰斬賽季。言論引來利物浦會方及球迷組織反擊，叫佢閉嘴。

安達臣主張取消賽季嘅理據係因為無法控制球迷人潮，佢接受《BBC》訪問時表示：「就算閉門作賽，屆時都會吸引成千上萬球迷到晏菲路場外聚集，到時唔會有人聽我哋呼籲離開散去，所以我認為復賽計劃唔可行。」
佢仲話：「警方唔可能要求球迷分隔，保持安全距離，到時只會係一場鬧劇，所以我認為最好方法係腰斬賽季，利物浦係當之無愧嘅冠軍，直接頒獎盃畀佢哋就得，然後宣布賽季完結。」
有指安達臣係愛華頓球迷，佢嘅講法即時引嚟利物浦會方及球迷組織不滿，紛紛發聲明反擊，利物浦表示對市長言論表示失望，指摘佢對於紅軍球迷違反禁令嘅言論毫無根據。事實上安達臣嘅言論有靠害之嫌，主張腰斬英超，或會令利物浦無法登上冠軍寶座。

眾所週知 安達臣係獌狗

愛華頓

市長都出到聲話直接頒獎杯, 點解咁都唔滿意一定要踢埋佢

利迷：下屆一票不投工黨！！！！

又big害

利物浦表示對市長言論表示失望，指摘佢對於紅軍球迷違反禁令嘅言論毫無根據。

As a club, we are aware of and disappointed by comments attributed to Mayor Joe Anderson in a media interview which was published today.

As well as a lack of evidence to support such claims, we would also point to recent discussions with Mayor Anderson relating to the possibility of any behind-closed-doors football, which concluded that it is important that key stakeholders across the city continue to engage and work collaboratively.

In recent weeks, we have engaged with supporters’ groups who have informed us of their determination to respect social distancing measures and, in the event of a resumption of football being announced, we would continue to work with them and other key stakeholders in keeping with our collective desire to achieve this crucial objective.

As part of our ongoing operations, we are in regular contact with the Mayor and his office and we hope these conversations can continue.

In the meantime, our primary focus remains responding to the humanitarian crisis which continues to unfold and in particular providing ongoing support to various NHS initiatives and those experiencing food poverty and social isolation.

一於今季作廢，下季再計數啦！

閉門作賽都會聚人呢一點冇講錯喎
連港超閉門都有人去睇
佢想點樣控制

講真
利物浦都唔想咁樣得到冠軍啦
佢地都想堂堂正正咁贏
所以算啦不如
下季再努力過

有實力嘅人真係唔會怕重新嚟過

戴哂頭盔

係囉。堂堂正正
利迷都唔會想要咁既冠軍